搞到咁灰 我相信未來幾日都可能有人跳

發生咁多事 政府都冇回應
心情灰到一個點
記得開解身邊朋友

咪呀 巴打

成日都想跳

我唔會 記得要關心身邊朋友

大家如果見身邊朋友有需要 記得要幫手
我哋已經失去夠多

大家一定要同廢老鬥命長呀

唔灰...唔好咁諗呀...

你個標題寫到咁 想點呀

btw 大家唔好再犧牲喇，真係唔值得ga

跳你老母

講中左